火車又故障 屌你老母

請各位乘客落車

好似係大圍有架車壞左，偷聽到九龍塘D職員講

我就喺呢架車度 落車冇耐

大條道理飲茶叫籠叉包先返公司

我都係

無啦啦要係火炭落車轉車 以為又有人跳軌 原來壞車咋

屌好撚彩早出門口 宜家係金鐘

你啲劣根性又出晒嚟 坐MTR預咗延誤㗎啦 唔好貪啲小便宜以為可以準時